Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 148 燈都有得炒

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

關唔關你事呀

嘩 浪人都1000蚊訂啊? 候活未俾貨人已經手上一大筆錢任洗

好喜歡他

淨vip都排到咁，15號會排成點

認真？

唔係500蚊訂？

同問1:4 無限手套仲有冇？

Ht自己計曬quota都出事 又唔係第一次搞活動
唔好成日諗住整長條龍做新聞啦候活

鷹眼500 浪人1000……

訂晒兩隻賣張鷹眼出去幫補隻WM

一個鐘都排唔到條隊嘅一半 即係兩粒幾鐘走唔甩

售價差咁少都咁狼死

差200蚊渣wor

lm

候活獅子開大口

關咩事，之前 cm dx都係500訂咋嗎，
HT 既訂金真係無得估

好似無 end game 燈箱賣？淨係得MARVEL

以往邏輯 1/6 咪合金1000 普通500

候活話 呢期趕找數俾d廠啊 幫幫手啦

錢就識袋啦

我訂grindelwald加埋隻雞都係500
今次又要課多5舊俾候活做無息貸款

上個post有人問左要等佢地fb公佈

仲要責你1 至2年
連去問銀行借錢既息都慳返
大把人送上門俾錢佢洗

2年後你唔要貨我都食左你1000
到時再放去rb賣個正價俾強國佬

fatfat啦

抵候活發達

有冇人想要紅色marvel字水樽 可以幫我買個紅色A字同我換 我朋友幫我買錯左

周轉不靈嗰陣仲可以無限delay唔出貨又唔使退訂

唉我真係屎忽痕
浪人就訂硬
本身覺得隻wmmk6 完全唔吸引
但係抽中聽日VIP又心大心細緊好唔好訂埋

有冇現場live 咩環境

今日係黑卡加LG vip都排到咁 聽日真係排到pk都似

咁都俾佢諗到呢種經營模式
基本上唔會蝕 做個辦出黎試反應/吊fan屎癮
反應麻麻就唔開訂 個辦就自己獨佔放屋企
開左訂但少人訂就長開訂繼續集資

反應好就大把人派隊俾錢佢洗加幫佢宣傳

基本上佢無痛集資同唔多洗俾宣傳費

排入場都兩個鐘起

3點到apple，仲喺岀面打堅蛇餅

佢做起左
同埋其他公司又唔生性

打算星期二去,果班DSE小朋友考完試未
老人家唔想到時排成粒幾兩粒鐘

分時段都咁耐

Ka執左未

15號到時仲會唔會有燈箱

1900-2100嘅巴打可以慳返啲車錢唔駛黎排

排左3個鐘先訂到

之後一樣限quota 分段入
即係一樣要排

我今日去都係剩訂鷹眼，隻 wm 諗住等套戲上左之後睇 ht 會唔會出 buster 版再決定，隻 mk6 今次真心太削

係排兩次 拎手帶一次 入場一次
唔係首次日嘅師兄真係19號上信和算

頭先聽到人問職員燈箱過幾日仲有冇
職員話唔肯定
個樣感覺話會無咁

有無巴打可幫手買隻cosbaby？

唔會答實你啦，無人會揹哩啲飛

個個都買一個燈箱 真係咁好炒....

啱啱到 去緊排隊區

無七點你都出唔到黎

巴打你岩，唔該哂

叫我7點前返去 確保一定有得入

其實多數問親將來嘅事佢地都唔會答
除非公佈左
上年問佢地又一城幾時翻貨都答唔到啦

Cls野生捕獲mk50

??

有人著成套甲經過

新手想問
如果19號上rb訂渦密仙
6點鐘佢會唔會己經截左龍

19號6點先答到你

我果隻係買黎自用

Rb無得訂，sb先有

過多兩日先上 sb 包穩陣，反正個期單都一定唔係頭一兩批派貨，唔爭在等多兩日先上去

巴打有冇興趣換水樽 可加錢

岩岩無睇清楚佢問 rb , 係咪假膠

一陣又有班炒家排「非會場首日單」實情已經係後期單

排左兩粒半鐘，睇野都唔知有無15分鐘

語言藝術

個場勁細我都係買左個燈箱+tee就無了
件白色tee我覺得咁多件之中最靚

個展d野一眼睇晒 覺得仲有好多野怕劇透無展出

唔係
我記錯左自膠
20樓

我買cosbaby同訂鷹眼ja
不如咪展野，直接開十幾個收銀，再遂個執野仲易

動漫

好正，希慎4樓有poster 送

人地志在造勢宣傳姐

Hot toys好撚識玩

抽到1700-1900 不過見到要排咁耐 都係返屋企算數

有諗過擺返落啲 1/6 度一齊 display 都幾過癮既

個個有timestone咩
又85開訂到而家估唔到又見到呢條問題

巴打我呢個係Marvel底，唔係A底

買唔到iw版磁石得返civil war

d人幾盒幾盒咁買

巴打 你買咁多佢係只送一個文件夾定每200就送一個

建議下次唔好整貨架
個個剔點心紙 全部位整晒收銀機同排隊位
比完錢 後面揾條友執貨比佢算

反正成個pop up store 都塞滿人頭

唔係vip幾時有得入

希望聽日有貨補

19:00-尾果批唔好咁快黎住

剛剛係我隔離 好鄉下佬feel

咁開心 終於有得拎了

我見到佢都估到有啲野

師兄係5-7 定3-5

我買咗8k嘢都係得2張

真係好on9明知過到個零月周圍都有得賣都仲有一堆人食炒

完左end game 要等多陣先

8k

尋人啟事
我有個朋友失去聯絡，十分擔心他
唔知佢發生乜事

87xx total

掃到 8K 咁多

有得炒仲加80俾你呀？

8k得2張咁孤寒

2k係訂單，產品就6k7

好靚

為咗一百幾十都要出賣自己自尊，唔知係咪有d咩急事等錢使，好擔心呢個朋友，希望佢聯絡翻我啦，最緊要冇事

諗諗下我訂兩隻1:6加買埋磁石燈箱仲有3隻金cosbabx算遲啲去logon買其他

一f5未見到盞marvel燈 心諗點解d燈光咁一樓一

好肉酸

其實出左幾十隻im都好

最靚始終係mark6..

放上group,放喺呢到冇人幫到你

新手準備入坑
想問下黑色Ironman mk7 大概咩價位

係咩我覺得幾好睇喎

唔好講了 我隻mark6買番黎係長短腳

師兄所言甚是
自爆FB都在所不惜，最緊要搵得翻佢，擔心佢㗎嘛

唔開燈好好多
用紅色燈照幾隻紅色既野

如果頂到有白光射燈會好d

我估主要係因爲你得mark6

usb供電？

係呀

唔阻插蘇位又幾正

無位裝燈無計
各位真係見笑啦

變左豬肉檔咁

算啦 無望架啦

當然知道啦
但係我都唔會放棄任何一線生機㗎

神枱

神主枱？

去鴨記/ikea買盞痴牆led啦

係呀 我就黎跪係到

巴打唔驚im痴塵

佢fb有覆我

有諗過整個大箱
不過遲啲先再算

講乜

難得聯絡翻，係開心既

事主係咪偷偷地入黎留低負評

3

燈都要炒想要燈但非VIP 可以點

透埋紅色就唔好睇

最尾淨係執到五包
好彩都冇相同

有冇巴打可以用雷神換我隻hb2.0

恭喜你估錯

mark6雖然靚 但色水黎講mark4靚過mark6
不過個人最鍾意就係45

你竟然話4好過6？

危險速逃

岩岩拎左Avenger poster, 大家平時會點放張野係屋企
就咁用泥膠痴定係要買類似PUZZLE框有無邊隻介紹

配色嘅野純粹個人喜好，不過mk6嘅優勢係有戰損件

覺得邊隻靚因人而異既姐

4好過6怕條撚咩上個月先賣左隻6出去3000$

買隻4同6一齊擺咪得

DS仲係唔派

圓心口燈

完全一樣係心口三角型同圓型分別

6個地台完勝

2隻都有 6仔型d

4仔似完美版3仔
6仔因為個心口燈唔同左 真係似進化左

大脾同手都唔同 點會一樣

但係4嗰黃臂都好正

黃臂都正
但6個地台係一set跟埋

黃臂就要另外加錢買

6仔地台如果大返少少就完美
而加單純當地台用都算ok
但係一拉高個金圈就好唔match個比例

兩隻啲紅色都有啲唔同

反而我覺得岩岩好
土地問題
太大我都擺唔落

但都總好過而家個個地台都一式一樣

marvel個燈箱賣5舊水/炒價都有人買，個抱枕賣成二百四
真係笑撚咗

希神個場真係清垃圾cosbaby同無聊貴價精品既聖地

有d後悔入左黃臂 好嘥位

土地問題 IM D地台太大舊 冇位擺

我嗰陣見到黃臂重出就精蟲上腦
諗都唔諗訂左先算

而加無位擺 要拆左2隻臂先擺得落

6個地台細到仆街喎要配ka個地台先夾

大脾同手外型一樣係配色唔同咋嘛

Mk5 D銀色真係J死人

免費野我已經好心滿意足

係 不過擺得耐左好似暗啞左少少

有俾錢架 你當個地台送俾你架嘛

我隻mk50 兩隻腳屈同一個位時 一邊塊膝甲會唔郁 一邊會跟住移落去 兩邊唔同步 是否正常？

咁快準備氧化

笑死

a4黎到我都要收番埋佢

隻45做咩走火？

Mark3就完全無人愛

唯一不足嘅6唔係跟全頭雕

候活有心玩鳩3仔
作為第一隻7子合金重製 點知唔重好過重
又無可動腰 又比之後班師弟杯佢矮

重要隻紅色都係錯架

【微缩纸盒ht hottoys 漫威美国队长3 内战 鹰眼2.0 1/6 兵人场景】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥5V6mYaVbS9i￥后到👉淘♂寳♀👈
上個po有師兄想要

希望佢1:4會整返好

仲要無隱藏電制開關 可動低
以而加個標準其實佢應該要再remake多次
我諗好多人都係因為3仔所以無全入7子

1/4官圖見到隻腰咬到摺埋咁濟唔知係咪有新技術

望就望佢之後會重出mark 3唔係應該都幾難齊7子

是但啦已經好多個全頭雕放喺度冇用

其實幾鍾意mark 3 話晒第一隻 但隻diecast 1/6出得太膠

燈箱復活

成隻良震英咁

我反而希望ht可以出個有可動頸嘅mk46-50tony頭
用連頸頭個可動性低左 有時好難擺pose

後悔無訂6
點解啲戰損咁撚正

好心就縮埋手同合埋條腰先影喇

shazam仲未有消息

舊款IM黎講 我個人比較鐘意2仔4仔同5仔

你仲信會有

No one care
快d開隊長訂好過

下星期

上次你叫我訂4仔 我無訂
最後要後追

條友咁仆街既

搵番佢出POST個GROUP 叫ADMIN踢佢囉

2同3都應該重出

4仔真係靚囉都算係經典IM型號其中一隻
發現依家好多隻WM等緊又Mark 4又Mark 6又punisher 成堆wm

越望越正呀 rb貨

我隻4仔仲係個啡盒入面訓緊
我想收返隻5仔但係個價真係有D貴

Mark 5真係好高質 正過mark4好多 我覺得

唔高質就唔會依家個價都炒到要4k-5k
雖然佢係套戲出場只係得一陣不過印象好深刻

3個半鐘 終於入到商場排隊.....

本身睇套戲都唔算好鐘意 覺得好怪咁多銀色 又瘦 反而隻玩具令我越睇越鐘意mark5 就咁企係到都好型

睇黎岩岩話你無七點都出唔到黎都早左
係無九點都出唔到黎

我diu 竟然有5仔dllh

3千中有隻啦

都係rb貨 有幸見到呢到有人講
所以上次行經rb見有mk4 都即刻上黎講

5仔3000幾有? 全新啡盒未開肯定點會有依個價

師兄有d運

唔知點解好鍾意呢隻牛華

前排RB有現趺到落3500左右
就算係全新啡盒 3千尾都會有

3800$收左隻全新

冇喇 抽唔到lg vip 好想要燈箱 17號先得閒去 希望仲有貨

ok you win我真係搵唔到依個價，搵到我實買

抽到vip今日去左買+訂

前排呀嘛

試下徵 不過依加有戲上 個個都炒到眼火爆
有愛既話等多半年啦

都唔係好耐之前
不過你錢多 要4~5千買 都真係無計既

係冇9點都未入到去簡野

好幸福 個燈箱真心靚

屌 放撚左黑帝張單

我始終都係對SW無太大既愛逼自己睇晒D戲都無用

有徵個個都賣我4k5-5k

我對你有愛咪得

上次係2月尾賣過囉

今日最大收獲就係訂左隻會場wm mk6同差唔多原價收左張hulkbuster deluxe version單

Hb唔係一直放緊原價咩

唔知點解好似一直覺得今次依隻hb無乜人訂咁係咪我錯覺?
果陣時我唔係香港無訂到

玩少隻 iron man唔需要多
個人感覺 四五隻就夠

慢慢徵因為我想儲七子
連一set hall of armor都訂埋

有錢仔 我個位擺得五個

慢慢黎mark1都未出 同埋 mark3我都唔想買 除非佢重出

有無巴打拎左poster?

淘返黎

我同你一樣，3隻WM，仲要嚟緊可能出WM buster

又貴 又大份 又出過
比起其他型號咪少人訂

我個人接受唔到淘寶A貨要用返有license野

會儲1-7但一定唔會咁放

貴左2k少人訂就好 可以出貨出得快D

出埋wm buster就四張wm單四隻黑麻麻企埋一齊
不過我都希望佢會出wmbuster 始終都想佢戲份多返D 多d野玩下咁

你啲ht加埋雕堆訂單個金額過左6位數未

屋企細

頭雕邊到買

Hb個箱幾高
搞到我想追番hb

拎左
上年我將POSTER放係發泡膠板上面
再用包書膠將成張POSTER連發泡膠板捲一次
膠紙直線痴係包書膠上面 唔洗痴係POSTER上面
咁就可以成張打直放係度

你最上面果層望到都覺得好危

設計mk 3果條友真係要捉出黎打
想當日知七子重出好興奮
我係會打算即出即訂
點知隻3出成咁搞到之後果幾隻無訂
但之後果d又出得好
搞到我高追前後無左三四千

唔想特登計鐘意就訂左先

Hb好似得63m高 個箱應該有70cm

係呀 所以個底整左個較頂住

燈箱比人掃哂 得番訂了......

依家仲有無諗住繼續堅持儲落去

去訂左果2隻先算唔算白排左幾粒鐘 師兄

其實im d金色都會啞
我留意左好耐
一開頭隻mk 6令
到有mk 4 就4令過6
到宜家兩隻差唔多

除左2,3
其他照入

大波女神

唔算既....衣家見又話有現貨

3仔都唔知點算好

成隻買, 好似冇散,
Eleven 有份攪

未完
根本3個設計係on 撚柒鳩
技術大倒退仲衰過mk 42
好多機關例如伸縮膊頭、
腳眼、腰關節全部cut哂
最好笑係剛派我又未攞得果陣
上20樓問下員工確認下條腰係咪真係唔屈得
有條肥仔員工好霸氣話：
「屈唔到架，呢隻mk 3黎咋，
初號機無咁先進唔出奇吖」
我心諗咩logic
咁mk 1咪要出大膠
唔知果條肥仔最後見到隻mk 2個心會諗乜呢

因為賣哂....我都想買...

再重出既話
買上次合金果d巴打就慘

有冇link?

仲未的心肝訂hall of armor * 7就係因為3仔

冇啦 真係賣哂 轉左訂 7月先有

抽中5點同7點VIP都放棄左。。唔想訂隻鷹眼都排兩三個鐘

5-7排4個幾鐘啦我

所以無論喺玩家定Howard既角度黎睇
都係要捉果條友出黎打

最想要嘅反而係張poster

講真定假膠

竟然冇留貨比聽日sb 會員diu ar

成四舊幾買個膠盒
放心啦
呢d low tech野ht 實量產

講真...本身已經收埋係收銀拎 衣家賣哂 要訂

個燈箱咁大舊佢個booth好難擺好多貨

宜家睇rb版都要成3800以上

淘寶過一排應該搵到同款，隨時幫你出埋Endgame個款

想要end game個款多d

Marvel款夠經典 2個都好好j

排加買總共用左成4粒鐘兩張偽首日單到手

上次7、8個鐘，今次4個鐘

後生似d唔該曬聽日問下仲有冇現貨先

今日都4粒鐘 唔知開放後加埋啲蝻同大媽要幾多粒鐘

今次好好多 冇上次咁慘

Mark50 4700都有人收

濕尻燈箱$4xx都要炒
戇尻尻

燈有得訂，一定長買長有

都未開放公眾 可能到時重可怕

有冇話幾時派？

其實遲下馬雲實有
想追又唔介意既巴打 千奇唔好衝動

預左一百蚊人仔內買到

其實有啲人係中意買正版野 唔係平就得

中 point

都啱，心頭好好難用錢衡量

都唔係咁差啫 我幾鍾意mk3

燈都有得訂既話
留名等睇炒燈首日單

己經見到，$650

係你pose定係隻野本身問題
定係兩樣都有
成隻嘢動作好生硬

手痕想入隻ironman粗玩，邊隻夠平？打算入d平的ironman3甲

寒背

估唔到真係冇限量1/6賣

哩幾日啲post去得咁快

同我銀包入面一樣

戲都未上 已經開左5隻訂 冇左4500
唔敢計尾數

屌 燈都要訂

仲要係第一日就玩撚完

比我買完 行返轉頭屌7佢
最撚憎話無 其實有

所以話唔介意既話囉
最緊要唔好比d炒狗賺！

新手未玩過 想買 avengers 4 thanos 頭先上網睇已經好似冇咗 ，係咪冇第二水 需要食抄價？

等下啦

第一次見Yumi 好正
仲要咁岩系佢counter

兩盒磁石廿粒炒到千五， 仲貴過隻鷹眼普通版

見職員擺出嚟成班去搶

cosbaby? 遲d等20樓/logon返貨

件tee catalog 都冇既 得細碼 想徵件M自用

taoboo靚過依個

依家wonder woman JL咩價位？

Yumi好似肥左

可能係RB過得唔錯

Mark45 mark2 mark4

katie bb正d

買得唔多野... 金蜘蛛同手套就幫朋友買...

Cosbaby 仲有冇貨

大量....

金im好正 其他幾隻反而無咁靚

對全金冇興趣.....

以前starwar條line出銅/銀色靚過金色多多聲

stawar出夾色d

冇晒戰損個隻Ironman

上年經驗話你知遲d實有

1500至1600咁上下

今年cosbaby盒好靚

係咪只可以早15mins 到 再早啲都冇用？

carol個set正到

有無師兄拎左希慎張poster ? 有無size ?

好大

隻蜘蛛俠好正

仲有冇得拎

有無數字？想訂定個框

浪人真係好型

要係邊到拎

冇啲乜乜77 vip同fast pass，聽日就咁去有得入場未

今年邊件T最靚

新ac 既lee garden member 要入邀請碼19marvel比個到d囡囡睇

全新見過1400都有

想問下白色logoT恤同爆地iron man cosbaby 仲有冇貨

大把

爆地未出

其實會場有冇呢隻

師兄，想問下係咪show show個page比囡囡睇就有海報？
定要scan個qr code?

因為咁啱手機壞鏡頭，如果要我scan嘅話，我就byebye了

thanos定stark

要scan

Thanos

有 大細都有一金版一大版

唔急玩就等下啦
你見依家Sb rb都有好多a3 cosbaby

普通版冇細版？

Sb 仲有冇雷神

巴打我都買左呢隻終於企到上年有隻企唔到要趴喺度
我自己買埋戰損同素顏cap

磁石盒仔最靚係civil war嗰set

好似有

試下雷神同隊長打側身企呀，就咁企都好有氣勢

聽日試下今日排完好鬼攰

我都研究左好耐，最後發覺隊長側身，單手舉啞鈴練二頭肌pose比較靚，雷神就側身企都好掂

想問下如果排隊嘅話可唔可以同朋友一齊排
但係我自己入去幫佢買埋
得我有vip

有d人擺pose係咁 好生硬

lord vader

可以喺外圍陪你無得一齊排
Cosbaby每款限買兩件
訂就3隻可以一次過訂曬

即係點唔可以一齊打蛇餅？

係

掃左臨尾嗰幾包iw磁石
好彩都冇重複

見前面d人幾盒幾盒咁買就燥
唔係每樣限買一盒架咩

有無1點嘅巴打聽日會一早去排定隊等入場

咁on9 即係要自己一個毐撚排

唔滿意可以唔排
我今日都係咁啦

你今日都被逼同個friend分開？

今日八九點都仲有

女朋友

個箱好靚原本以為買唔到 好彩忽然有

唉 咁最尾點 冇排到？

相

Mk85 希慎訂唔訂到？

No
佢個cashier counter 貼得三張相

鷹眼 wm 仲有邊隻？

我地3點去到排，陪我7點入到去買埋一齊走

姐係任訂
咁做食炒做咩

24蚊cash再master尾數係咩玩法

加500

最憎大賣家

想問下，前排拎咗隻復3美隊，但出現長短袖問題，自己試過拉幾次但之後都回彈番上去，其實有無咩方法解決定要拎上去換先得？

燈箱都有首日單

ca全派左咁耐，保養應該過哂(好似係)，冇得換啦唯有硬食，之前又唔換

燈箱同carol set最高質

屌你地無VIP啊

特別版全派左好似唔夠一個月

個箱都ok, 不過見有乞兒仔話又貴又等淘寶

做學生真係好

繼女權後又一權力

冇大志

有愛自然會買 個箱係正既
taoboo可能會做到 平極有限

Shf做到咁柒都要炒到上千幾？ 原價幾多
冇留意開

我夠覺得樓好貴
唔通又叫人體諒我窮做好心平放咩

Tag: 窮學生/誠收/好心人

你張圖無樓上果個神枱圖咁紅
諗緊買金屬頭binary定係你果隻好 仲有bw
燈箱磁石果d買唔買淘唔淘都好, 總之食炒最弱智

endgame shf好似好多都極速截左訂?
追唔到不如買legend系列好過

有冇巴打有性趣換磁石，抽到hulkbuster 2.0但我本身冇買呢隻1:6想換隊長/thor

Hottoys

啲狗咩都炒 唔洗理佢柒唔柒

原價好似600幾 但講真係唔值
話就話各有好處 唯一既好處真係可動
但講到壞處就真係多多聲 啲QC垃圾都算
問題係Bandai亂咁出 iw隊長個樣 Mark 50 dlc 錯哂等
唔知班人諗咩 件貨做錯哂/柒哂都比錢去買
件玩具本身定價都唔平 再加上炒價咪貴囉

仲有好心班誠收窮學生 冇錢就咪乞平價貨啦
咪以為打咗幾句野 就免費比件玩具你

雖然好得意 但係一諗到買十隻就可以買一隻1/6就唔買了但係我都買到成屋都係

唔見有

明明早知道係一個坑

有冇巴打出緊去

今日兩點去排係咪都要坐底四粒鐘

Fb見到11點時段有人而家已經開始排
好期待星期一嘅情況

有時行過logon見得意就買下

炒完現貨燈就開始炒埋燈箱單

Groot我入完一隻又一隻 好撚得意呀

其實我想問一個迷思好耐
直到最近咁多人齋放啡盒真係忍唔住
其實有啡但開左仲有咩用

wtf

我個到唔夠光

A6我望到真係呆左
上年A5
今年A6，A4對摺再對摺
雖則Katie俾左兩個我

袋戲飛用

taoboo買個d盒仔正過磁石平d又有野玩

A5袋到單都算，我而家都用緊
今年呢個笑左

+1

好似都係印 定有幾間唔同？
如果印無咩意思

袋支票

下年袋卡片

入面有人仔

我擺到爆曬 仲有dc ww aquaman iw有幾隻 就咁睇都買左幾千銀

想問下今日希慎都係會員場

【微缩纸盒ht hottoys 漫威美国队长3 内战 鹰眼2.0 1/6 兵人场景】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥5V6mYaVbS9i￥后到👉淘♂寳♀👈

有人仔

已經排隊

有冇巴打近排拎過隻隊長上去換？
係咪都係 sad 換 sad

樓上有巴打Post 個條TB Link 賣既係比Tomy メタコレ合金人仔用既HotToys 風格紙盒
好多都寫唔包人仔
如果Tomy 無出過既人仔就用紙模代替
有D直情寫到明"盒子內部可見的人偶只是圖片哦"

佢第一張圖已經寫明係印出黎啦

你睇清楚佢都係一張紙痴上去

睇邊d有人仔先入

戲飛用

應該係比你袋錢 等你繼續買

會員都要上4/f ?

有，同年幼版Gamora一set

唔連人仔淨紙盒都39.9
連Tomy人仔過百

唔洗，直接去戶外條隊，
對完就比手帶你

咁就唔抵喎 我無睇清楚

MK100賽車服話4月尾出貸 聽住先

Sor,睇錯自膠

on9仔睇佢講賣手帶都費撚事理哩啲人

好人好姐 手帶都賣
係咪真係乜柒都要炒下賣下

好撚乞衣，好似等住果一百幾十開飯咁

衰在真係有人肯買

HT會員開左比人排隊
LG VIP 話11點先可以排

有冇人抽中FP證

ht會員唔使再上4樓點都快d

又見到之前排mk85 果個炒家， 帶人排隊好似睇場咁

第二段時間開始預排3-4小時

有無人知到底無會員幾時先有份

聽日

又係平日

今日應該同琴日一樣排2 3粒鐘左右

有無巴打喺現場可以報告下燈箱同infinity war磁石原套有無貨？或者有無得訂？

多人到。。

呢度只是實際嘅10%

減膠ma

Cosbaby都炒
到時20樓咪一樣有

shf平極都4xx 雷神好似6xx

有原盒

尋日又話賣哂

係，聽日係蝻同大媽角力

比vip會員買鳩曬d野過幾日賣乜？

推

仆你個乖而家出去要排幾耐

尋日黑卡加LG VIP都排3，4個鐘
今日Sb 加LG VIP應該重多人

想問現如果抽到LG fast pass有咩要注意？要早幾多去排隊？

岩岩收到20/4既fast pass

有劵vip手帶上4樓就有得拎?
定係等到15分鐘前先肯派?

我拎埋袋等返工係正確

怕你收工都未入到場

聽朝先收喎

辛苦你啦巴打

抽到3點既可唔可以早啲去攞手帶同早啲排

如果4樓有手帶可以先拎，但就只可以早15分鐘排

利申：尋日排完

巴打參考數字，5條蛇餅尋日需時大概4個鐘
今日唔知會唔會再耐啲
加油

唔該晒，希望唔洗派到2046啦

無落雨好好架啦

舊年拎住渣打張marvel卡半粒鐘入到去，今年要還番晒比佢，已經帶定遮準備

落緊

燈到

好彩有遮俾

幾錢

對唔住呀巴打們，我衰

呢個真，未落比定先

陣間停雨得架啦，我都係搭緊車出去重要食野

有嗰靚女問我要唔要

打囇蛇餅啦

10

9

8

排得未 上緊去拎手帶

7

唔想自爆

6

咁要直接老母了

我抽中3點，打晒蛇餅我都係2點45分先有得排

11點都未入 祝你地好運

排緊第幾行，搵下你先

叮噹 呀仔 你有朋友上嚟搵你呀

抽中1-3時段，但1:30先去拎手帶得唔得？

龍尾白錶左邊嗰個

11點係紫色？

外盒係硬卡紙（唔係包裝盒）
內盒係實心，入面有粒磁石
都幾聚手，印刷都ok

一定唔值$40粒架喇
但如果淘寶嗰隻係全舊用紙摺出嚟的話
我會簡HT出嗰隻

加油啊大家

計返hkd34xx, 未連代運

好痴線D人
燈箱 cosbaby 爛鬼磁石乜都炒

最擔心寄到黎個盒又爛又中sad

同問

會場有冇eps?

所以寧願等跌價收單，至少換得

有，我EPS比

有冇巴打知道最早幾點比人排隊
想聽朝7點半出門去排

唔緊要嘅 到時咪收張保養單去換
雖然咁樣係西左d

我隻黃臂都係咁做收sad 收保單

想問下d人話全新 圓貼未開即係點 代表一定未開封過？ 交收果陣係咪check完件齊就ok 洗唔洗都要第一頁咁講 check埋關節位？

全新未開係無得check除非你同賣家deal好俾完錢可以即場check埋

咁點sure 真係全新未開過 唔好意思新手入坑

岩岩好似見到磁石補貨

有啡盒咪睇啡盒膠紙位，無啡盒咪睇圓貼有無撕開過
真係有心裝你的話你都唔會睇得出

啡盒有無開一睇就知
圓貼係難分 有d人手勢極好

識玩

的確係 起碼唔助長炒風先

岩岩差啲打左尖而家去食個麵先慢慢排

磁石不斷補緊貨， 戰損tony cosbaby 都大量

排收銀條餅都係唔撚郁

肯定啲人磨爛蓆啦 初初郁得好快

排2個半鐘入場，睇唔夠5分鐘，再排比錢

直飛去訂鷹眼

屌十一點黎到仲排緊，咁而家到真係排到天黑

岩岩同個巴打交收個巴打唔知18歲都有無

入邊做乜鳩啊
出邊好撚大雨
仲要郁都唔撚郁

睇啱就俾錢走人咁簡單都唔知係咪有女影

主要係排隊比錢卡住

啲雨咁鳩大粒 想唔返黎排

入面啲炒狗個個買3-4籃cosbaby，仲要等極都唔走，梗係慢啦。我10:30開始掛13:00先走得。

排動漫都入咗場

巴打啱啱走咗

岩岩有條友
排排下
聽撚到佢講電話
講太多人啦
買唔到，我退錢比你
講左5-6個

跟住同職員講走先，轉頭2:50返

我想講 我屌你老母啊

唔排做咩屌人

交收d咩

唔係 我1:15拎完手帶就走左去食麵諗緊返唔返黎排

Iron Spider DS BP 肯郁未

佢想一陣2點50分返黎直接入場

咁走人 遲啲上20樓訂順手拎埋mark 50

等候區係邊到架

抽到Fast pass係咪冇撚用

apple store出面 轉彎有部𨋢嗰度

我fd 話係即入woo

明明人唔係好多
但咁撚慢

屌應該限時要人走啦

咁應該聽日先知，呢兩日都係VIP

掃完貨上4樓拎埋海報走人

走左人了，放棄既巴打記得上去拎海報

又濕又熱仲要排隊遲少少玩算

其實比錢先係最耐既地方
我都排左45分鐘

點關事姐 個個入去係2分鐘內排隊俾錢

其實我噚日見到有幅圖個磁石包裝入面好似真係有隻迷你figure，我有冇眼花

有乜可能 印刷黎架

Irongg派到第幾號？ 我諗緊收唔收張單好

好似4月尾? 上次派好似都過左成個月有多 我都等緊 下輪應該到我

好似第二日單

會場收信用卡？

到底要講幾多次有sad佢會直接寄返新嘅parts俾你，仲要人手檢查過先

現場有mark50賣

發現有人好似無手帶
應該點做

舉報佢踢佢走睇清楚先喎巴打

支持

就係唔肯定
驚7

仲有冇海報拎

有

同埋限一人只可買一樣野
全部八達通俾錢
入場前要答關於marvel 既問題
答唔啱即刻要走

令我諗起澳牛，咪諗到買咩 ? 出返去慢慢諗

廿分鐘無郁過啦

見fb好多都敗走左 好慘 抽到都仲要排咁耐

jarvis全名係咩

hottoys vip變咗ht御用造勢大會工具

所有無限寶石嘅名加顏色

頭先有個女炒狗見其他人個籃無磁石
就叫人幫佢買
前後問左十幾個

唔係thanos喎

分流1-3
1230排
第一條蛇都未到

宜家最尾 7條餅

今日好似仲衰過琴日

根本淨係炒狗先入貨

係衰過尋日

今日已經係得會員同vip都已經係咁

聽日更加不得了完全想像唔到聽日會排成點

星期一 點算

究竟有無人見過file有得賣
想搵人幫手買個A字file

比左錢之後幾耐先送到?

聽日好似係10點9開始派手帶
如果hysan/ht醒水就唔好派咁多條啦

時代點會比你搞 d 野全部名牌

屌你老味ht會員優先日都未完一半就唔夠貨賣

死撚左佢啦 仲要一人限一燈都可以一日賣完

會員數都預唔夠就咪開檔啦 仆街

好心聽日就20樓同會場一齊開

分曬流點造勢

佢個場搞咁多日但得一日嘅貨真係要屌，仲已經係限量

2邊一齊開肯定無乜人會去希慎排

希慎咪賣佢堆cosbaby 燈 磁石囉 DKLM

可能HT都諗唔到D燈咁好賣

480買個咁既燈已經算貴， 仲要食炒買

入左等候區
等左4個字 無郁過

磁石都keep 著補貨

已經排左3個半鐘

海報仲有冇，終於開到新I’d

講起好似真係冇見到file
又唔覺有人買

係呢到屌有咩用

同埋限一人一盒真係幾好
我好滿意呢個安排

super hero landing果隻ironman cosbaby係咪未賣？

D人應該要返工?
我覺得平時唔會多過六日

請假去排黎買COSBABY咩
笨柒先咁做
訂野遲D 20樓都有得訂

岩岩點幾問過話無曬
本來想買cm款

星期一蝻蚑開工

新手無知一問

我之想買但訂唔到，條友放1000
我想知隻黑豹幾錢

500訂

有冇巴打有買 EG 可樂？
差hulk&BW ,有Im, antman, Thor 多

邊度有？

係咪兩款各一呀

哇屌 直頭有人係圍欄落單
個啊伯即刻搵貨 幫佢買
即刻有錢落袋

禁total要幾錢？
禁師兄1000你覺得可唔可以接受

總之訂就500，你自己問賣家尾數幾多，再睇吓自己接唔接受到

係可取而你又想即刻玩到都可以去

中間隻iron gg有現貨賣？

大大隻字sample

細到睇唔hi到

惠康 百佳

屋企樓下得thor同ca

想太多
唔派貨之後賣現貨, HT未比人屌過咩

都痴撚線，爛鳩1/6 box 40蚊舊都諗下買唔買，依加都要有人肯出炒價買，都痴撚線

唔該師兄

會唔會可樂都炒

無玩開hottoys, 想問下有無巴打訂左star wars隻commander cody

cosbaby遮係咪送囇

差hulk同bw

見到一樣架

我買個真箱都唔洗50$個

尋日經過無開無得問
想請下教巴打 如果要訂既話要比幾錢，同埋隻野本身幾錢未買過hottoys 求教

有冇師兄可以幫手買隻美隊同war machine既Cosbaby ?

食炒既話真係買個真箱好過

巴打用邊間集運 ？
我見ss寄去個集運倉都收40usd 再運返香港又幾百港紙

應該得蝻亞蝗同廢老去排 d姐姐同玩家要返工

邊到有？行咗好多七仔都唔見有出咗

遲啲rb可能有現

每人每款可買2盒，除燈箱，thank you very much indeed

到時會唔會有蝻開槍

你都幾識搵人笨下，要人幫你買自己係屋企嘆世界

我見有嗰牌寫住每人最多只可買一盒嘅唔通打擊炒狗

我應該知你講邊個佢係出面排果陣擔櫈仔?

留tg

係咪黃色衫阿伯？

可能知有人炒，今日即改制

Cosbaby同d磁石都炒

唔記得佢拎住個灰色ht環保袋

岩岩排我後面條仔話買磁石炒 賺2舊水盒條女話咁你買多d😂

買樓靠呢鋪

炒果個傻 會食炒果班仲傻

今年真係ht豐收年，iw line大賣，開始派貨收尾數，cosbaby又由骨變左個個都爭住要，d磁石又個個都爭住要，1000，100，50價位既貨都大賣，cls，如果佢有上市既話股價應該升3倍
侯活發到豬頭啦

其實baby遲下sb logon實大把 炒乜鬼真係炒同食炒都傻

依加先知原來會有人炒價買爛鳩cosbaby

人地有錢食炒我覺得無乜野, 話人傻只顯得自己窮, 所以都係唔好葡萄人
但排四五個鐘, 拎住咁多野又要放上網周圍約先賺一千幾百, 又真係太辛苦, 不過可能條仔排左一日隊唔駛陪d女買野仲慳左錢

冇人炒反而冇人買

咪係。炒到800

上年已經知,A3時已係咁。不過過咗半年後咪又大把貨係街。

老老實實，個燈又唔係靚過人，又冇乜特色，憑乜賣咁貴

400正價已經好貴，炒價更加。。。。
不過Hottoys今次又肥肥了

實物靚喎利伸 訂左

其實個紅底白字已經係特色
正價買其實可接受
D人炒價食張單先ON9
MARVEL紅底白字個舊合金磚炒得仲離譜

你個名

有冇人知磁石係成盒買定分開？

本來今日五點至七點入場.

巴打們 而家係乜嘢景況?

如果 而家先去排 係咪要九點鐘先走得？

慢慢排啦

一盒全套
分開買要抽

原來冇人改呢個名

多謝你, 咁慳番, 我遲啲返去20樓訂吧罷了.

遲啲攞, 唔使俾人撚狗咁撚

都係每日得十個，其他人慢慢排啦

依家唔賺盡你 要等多個十年 先可以再賺到咁多 同埋到時個熱潮都可能開始退減 利申鳩up

Upcoming

ironman遲d實出多十款八款pose

過咗14日就無計

想問下mk85同ronin出貨日期係幾時

態度正確

我覺得幫friend 幫呢度巴打買係ok
但唔好老奉咁樣
俾少少車馬勞力費
利伸尋日幫巴打幫friend 買多過自己買

弱弱一問 小弟初次入坑
想知點樣先會做到HT會員？
要課金幾多畀佢先得？

唔係咁既意思....我啱啱去到希慎先知要係hottoys vip先可以排隊入去買.....係場外見到隻美隊同war machine 幾靚想買返屋企擺所以先留言睇下有ching可以幫手買

講得好啱 排幾粒鐘比返啲錢人當請人地食餐飯啦

尋日幫位巴打執左兩千幾蚊野 佢比多4舊 我自己只係訂左野

等logon啦 唔洗咁心急 實有
未去既等上20樓訂仲好 排又排得耐 入面又唔係有咩特別野買

一定啦動漫實岀，上年都係咁
Thor同hulk都無
怕劇透
今次個場主角係鷹眼

乜撚野弱弱一問

tg: ggunthh
Thanks 巴打

話哂排成幾粒鐘真係辛苦嘅，日曬雨淋
如果唔講個炒字，換成服務費或者tips會唔會好聽d？

同埋竟然無1/6

其實係用錢換來服務

服務費

都唔會係我地買到啦

抽中左聽日fast pass
到時仲洗唔洗排隊？

啱啱發覺抽到隻Molly batgirl....唔知拎唔拎好.

岩你睇下呢堆野都比人搶哂 1/6仲得了

唔拎抽黎做咩?

諗住如果水位得一兩百拎都費事

有水位?

炒呢隻野你都算叻仔

new hand know nothing...

拎啦 都有千幾蚊執

orly??

最少執1k

想問下mk85同滑嘟嘟未cut左未

大陸佬收緊3500

3722 3988

上次有人叫我搵話出3400收，最衰抽唔到

有冇巴打可以幫手問下燈會訂到幾時/遲下sb rb有冇得訂

好似話唔洗

我屋企4個人都抽唔到CHING你就好彩

弱智一問

未可取好似2000都徵唔倒

幾錢收

之前好似有個巴打30張MARK50 應該FATFAT了

左手點都露到少少關節

有無巴絲最近去左門市，有無見到mms451 Wonder Woman deluxe 版

型到

你拎你隻mk50擺依個pose

又係呢張用砲打地下

幾型唔好同我講合唔合理 型就得

好過上面個啲多多聲啦

型到黐撚線， 我張5月尾單幾時有得攞

我都係罰企擺法未捨得亂屈

我覺得hottoys war machine系列出得好有心機，冇乜邊隻有大qc問題（唔計膠個隻）
iron man q qc有時重差d

im都唔敢屈

新玩具會珍惜返幾個星期先獨立位供奉

Iron man有得屈都唔捨得屈

有冇巴打知聽日可唔可以就咁去行 影下相咁 唔買野唔訂野係咪唔洗vip都得

齋企其實都已經好靚

咪係 咁其他更加唔會屈啦

我隻iron gg就咁屈曲少少隻手 前幾日拎出黎睇已經全部都係痕

我仲未有得攞

簡單罰企就係靚

好彩大師唔係度 如果唔係實屌鳩你企癌

唔捨得亂屈
但捨得落夾

會場買野係唔係只可以現金，可唔可以用信用卡

睇黎佢好急尿

我諗住擺sb嗰pose唔理佢接成點

mk5可能係crusher嚟

無其他 得iron man

係啊屌
特別係膊位 重衰過45

去左會場未

其實我都無點理始終心向im

兩隻訂哂咪得

無去 放棄

其實會唔會有機會未爆甲就005入面就係006

有錢訂都冇位擺 何況兩樣都冇

頂唔順個造型仲要黎做咩

齊teambw我都係為左齊先追
重要高價個陣追

我想問下 lee gardens 送既海報係點樣架?
有冇巴打拎左?

Mk6真係不了

齊team呢定野真係好邪惡 有排我追
訂左鷹眼 重諗緊訂唔訂Nebula

今日排到我都有少少想放棄 唔係想訂野一定唔去

等mk5

咪同page 1 置頂幅圖一樣囉

唔可以用信用卡，一定要比現金，頭先好多人唔夠現金白排隊買唔到心頭好

隻mark 6配件真係少得可憐..我仲諗緊訂唔訂
拍住mark 4 真係差好遠

上樓不是夢，衝呀

睇電影表現

有無巴打放張poster ?

柒頭

3300賣咗幾多張先

岩...都係睇完戲再諗諗訂唔訂 家陣見個樣真係好15，16

為齊team已訂
暫時全部都衝偽。首日

本身都唔鍾意mk50，睇左戲就即刻比訂

有冇人聽朝去希慎大戰

一路都想收返MK3，Y拍放緊3000幾，痴線，FB Carousell無人放

已出7子入面最難入手既一隻

可取都係三千 5月中夠膽死賣3300

屌買完冇送到file有冇得補領

咁樣衰好心就放返出黎，7子差呢隻

+1 但係真係收唔落手

我隻3仔記得兩年前收返黎1500$全新未拆

師兄放唔放

3仔明明套戲入面都唔差

但係remake都重可以咁柒

有無人要hb 2.0可取單 $1100
tg: calwong12

MK 5真係出類拔萃

徵MK6 SP

MK5 拎到上手個下真係嘩左出聲

hottoys出新野未仲未有野開訂

到今日仲係嘩一聲,佢果隻銀J死人

就開cap嫁啦

啲磁石都可以炒
淘寶好似抵玩啲

hot toys個啲又真係仔細好多既

CAP無真人頭會好失望,不過正常都會跟個新頭吧?最後一次陳生你唔係咁懶用埋同一個模吧,85 都話會雕個新

尋日先開新訂
咁開法賣身都唔掂 今個月已經比左4500訂

抽曬d人去希慎, sb點有能力開到新訂呀

但後頸係軟膠
好驚…

想要1.0 deluxe單多啲

我相信19號sb又會有炒狗拉隊去訂hawkeye
始終會場冇咁易訂到

後頸點解要驚

聽日已經去排手帶同掃磁石啦, 仲點會等到19號

軟膠遲下會變色
btw其實前面都會見到

聽日就真係好睇啦今日sb會員加埋lg vip都搞成咁
睇下聽日幾點截龍

可以，係無得入去買野區，外面影下都得

其實每隻IM遲早都會預左要搵人噴過

聽日朝早十一點截龍

睇化左

又唔會既佢都分左時段應該無咁過份
今日排個陣見佢個袋有幾塊野寫住排隊d時段
應該係for聽日

原來46都會唔敢拎自己個隻睇

開cap個日唔知會唔會排到85咁
應該之後得返cap會吸到多人排

開cap就唔去會場訂啦 除非佢好似上年咁有會場限定版

希望佢開多隻重甲銅物先

一分鐘全數售罄

鑑於現時排隊人數過多，本司將提前於早上11時01分截龍，不便之處，敬請原諒

抽到聽日3點fast pass
好驚去到無曬貨
諗緊朝早排唔排定

仲未算係好嚴重你遲D會唔會特登搵人噴過

其實有數得計，佢開4個counter，每個訂野加收錢最少都4分鐘，一個鐘當佢收到60個客，咁10個鐘都係600個

如果一個鐘有100個人排隊，咁6個鐘就截龍， 但係睇個勢聽日平民第一日，應該唔只600個

唔係正面就算啦
Rdj巴跌花面都未噴啦

候活：排隊俾錢啦

影返張全家福黎睇下先啦

我直程收左個發光頭
花左個個比我毀滅左

新post多左好多野睇架

宜家d軟膠位唔易拆
無之前底褲咁方便
要拎去俾人噴都唔係易事